Задача: написать программу на Python, которая делает следующие действия:

1. Создает 50 zip-архивов, в каждом 100 xml файлов со случайными данными следующей структуры:

<root>
	<var name=’id’ value=’<случайное уникальное строковое значение>’/>
	<var name=’level’ value=’<случайное число от 1 до 100>’/>
	<objects>
		<object name=’<случайное строковое значение>’/>
		<object name=’<случайное строковое значение>’/>
		…
	</objects>
</root>

В тэге objects случайное число (от 1 до 10) вложенных тэгов object.

2. Обрабатывает директорию с полученными zip архивами, разбирает вложенные xml файлы и формирует 2 csv файла:
Первый: id, level - по одной строке на каждый xml файл
Второй: id, object_name - по отдельной строке для каждого тэга object (получится от 1 до 10 строк на каждый xml файл)

Очень желательно сделать так, чтобы задание 2 эффективно использовало ресурсы многоядерного процессора.
Также желательно чтобы программа работала быстро.
